已經買左NS玩MH就係笑死人

PS4出MH

2018, 我玩住等

無衝突，我打完MHXX ,隻MHW 都未出啦

二千幾蚊一部機有幾貴
玩晚女人都唔得啦窮撚

Why not both

都唔知會唔會延期

紅字為笑點

如果係月費點算

Deep down出左未？

月費好貴？

有幾好笑？
買曬咪得
你 PS4 今年又冇得玩

正統

呢鋪真係唔知邊個笑邊個

又唔係ps4獨佔 邊個笑死人

笑撚死

ns撚見到ps4出到mh 即刻轉口風咁問：

月費制咁點算

睇到我好想笑

又有XBOX又有PC ~ 分分鐘要俾月費
到頭來咪又會同MHZ同一命運 ，不過咁美式應該多鬼佬玩

利申 : MHZ $80一個月都冇人玩

唔記得利申有ns , 廢事被人咬

PS4都唔係第一日有MH啦
有MH出係PS有幾出奇

打開機既人表示PS4 同 NS都有.....
咪打完NS玩PS4.....

人地無錢買幾部機嘛

因住比人笑

嗰啲死忠認為獨佔先至係王道

無曬mh味....除左個名係mh之外幾乎feel唔到係mh
連以往既生物設計原則都無曬...
高清係高清啦，但裡面既野唔同曬仲邊有意義...
如果同我講打後開發既所有mh都係咁我會好傷心
希望之後公佈既消息會炒我車

唔好阻住人打飛機啦

對部份人來講，要手提機版先至係正統續作
仲要一定係獨佔，唔能夠移植比其他平台。

但係都係改變唔到PSV始終冇正統MH 嘅事實

horizon zero dawn

小心比人屌你係任豚

手提版係俾人一種快速體驗既感覺，係開心既
要做HC獵人一定係玩MHZ，係苦痛既

不過4人出任呢種模式都玩佐咁多年 ~
係時候換一換模式未必係壞事
如果係GTA之屠龍，一定買黎玩

D龍好靚喎 寫實左

唔明有咩好打飛機 真係鐘意MH神早過左檔

PS4又唔缺e一隻game

佢出係ps4純粹都係capcom想左cap右cap

打飛機同笑個班都係唔明個遊戲市場

mh出pc 感覺會伏

畫質最強既PC都伏
你係咪真FANS黎架

冇伏，最好玩同長壽既MH其實就係PC

我玩緊係mh唔係機
由無印年代去朋友屋企玩PS2
到MHP年代自己有部PSP玩
之後3tri年代搬過wii但我無辦法入手wii朋友屋企又無
但我都keep住youtube追人地玩既片
mhf年代玩過但電腦廢月費對中學生來講又難以負擔好快無得玩
去到4年代個陣我終於儲夠錢可以自己買部3ds玩
玩到依家XX連限定機都買埋
出係邊真係唔重要

你當係另一隻GAME掛住芒亨個名個心會安樂D

講狩獵味world條trailer做得比正傳好wo
森林探索，偽裝，用陷阱，騎怪，地型差

係d光蟲會唔會勁左d

一開頭仲以為 Dino Crisis 出番

玩開正傳未必受
當然都有玩開正傳既已經嫌正傳悶
兩睇啦
根本已經係另一種類型既GAME

我唔敢講我2450買左彩機呀

我覺得mh world方向幾好 似返做獵人 唔係加啲誇張特效技能作為賣點 隱身啊 set陷阱到緊急動作都好流暢 定位應該唔同 所以玩哂都冇壞啦
但學各位巴打話 如果係收月費真係會少好多人玩

靚還靚，但唔係MH以往風格
望落唔似古龍種但又完全望唔出以邊種生物為原型

手提機
絕對唔會玩

侏羅紀世界

講到月費
咁少都唔肯比死左佢啦

唔改革下d人就會屌炒冷飯無新意

月費=不停更新
2睇啦

睇真d有得游水，根本係多集的大成

佢demo果段真係好失敗，無左屠龍果種咁覺，好似變成鬼鬼祟祟咁。
仲有一點係個demo做乜變左單人模式

我覺得條新龍好核突，唔講仲以為玩緊侏羅紀公園

設計對白

Capcom ：「嗱！出咗PS4 MH俾你，唔好再乞啦」

対応ハード PlayStation®4（PlayStation®4 Pro）
発売日 2018年初頭予定
希望小売価格 未定
プレイ人数 1人（通信プレイ時：最大4人）
ジャンル ハンティングアクション
CERO 審査予定

日本官網冇XB1同PC

同意, 我覺得而家MHXX錯哂方向, 而家D技太誇張爆哂SEED咁

我鍾意寫實向, 同埋真正打獵既感覺, 係戰戰兢兢咁樣, 唔係一味衝過去鳩劈

亦同意巴打話月費問題, 月費基本上就唔考慮喇

你畀人笑窮撚

上次SW公佈MH XX嗰陣又有死忠仲喺度話

冇中文版唔玩
冇4K唔玩
出喺嗰度就唔玩

今次佢哋要用乜嘢藉口去兜呢？

暫時見到一個

「比月費就唔會玩」

主打歐美通常美版唔駛比月費
MH3都係得日版要月費

唔係獨佔

留名等睇你地比任豚撚

olg模式月費+資料片錢+亞洲最愛的轉蛋

gapcom: fatfat

月費有咩問題
少咁班弱智玩家仲爽

真正打獵？戰戰兢兢？
當年mh見到大怪鳥第一個反應係斬佢老母
邊撚度戰戰兢兢？
你地最鍾意玩果隻mhp2四人閃光麻5分鐘完任
邊撚度打獵？

你班正統撚真係恐怖
成日幻想一隻唔存在嘅mh

得條片咩消息都冇
都可以知咁多野

2017 仲玩低清獵人真係on9

利申買晒4,4g, x, xx

問題係月費 又要刷素材 仲要打左幾十場都唔撚跌
好哂時間 同時間仲有好多game要玩

唔想浪費金錢=窮撚
不過任豚講野無point,淨係識人身攻擊呢樣野大家都知

有呢樣就得喇

留名睇世界大戰

三平台出唔係獨佔
唔好講到PS4獨家咁

睇片似MH獵人入左侏羅紀公園
連個logo都改到歐美風
明顯想MH打入歐美玩家市場

MH World只敢講2018 early出
得番大半年時間都仲未敢講邊個月出
你自己估下delay機會有幾多啦
Capcom隻PS4大作Deep Down都走數幾年無新消息

當年Deep Down段片仲正過MH World段片

其實好多人未知出MHXX前已出左Switch
部機一早全球供不應求
香港game場炒貴左黎賣好耐
MHXX同MH World明顯風格好唔同
亞洲向同歐美向既分別
買哂兩部機咪兩隻都玩哂囉
就算唔買遊戲機都會出電腦版MH World

笑人全機制霸咩game都玩好有point?

樓主死窮鬼

打個機都分黨分派

佢哋由2011幻想到2017了，呢啲怨念先至係最恐怖

邊集mh唔係衝埋去鳩斬加道具流

打機都要歸邊,玩多幾部都要比人清算

唔係正傳

俾月費唔係問題 係睇Capcom有冇良心去更新嘅啫
但我見MHF啲更新都似乎幾足料 （冇玩開純睇樣）希望保持到 我贊成MH搞長期營運多過隔陣就出隻加強版嗰啲
但好老實有唔少玩家買係為咗同frd 約出嚟過手癮 俾月費唔係太啱佢哋個用意

唔似mh

屌你咩 打個機分咩撚野
玩就玩 唔玩就唔玩嫁啦

香港人

簡單d講
呢集根本就係一隻全新玩法既game
係死都要拉埋mh個名入去

優越感既野你地係唔會明

繼續打飛機wfc

咁係你JE

而家OPEN WORLD 各有各玩法仲好啦

如果老任今晚講話出mh5樓主出呢個post咪手

捉蟲？

又係d非黑即白post

玩隻game都要左笑右笑
樓主係咪無錢買機？
人地晨早買部ns同女朋友happy雙打更
你自己就係到屌人買ns玩mh

機率唔高

Sony依家比人屌到仆街 everyone saying their show was quite disappointing

Officially unveiled at the Sony E3 2017 press conference, Monster Hunter: World will also be coming to PC. The release was confirmed by the official Monster Hunter Twitter account, though it also specified that the PC version will release after the console editions.

The trailer shown at the press conference demonstrated some interesting new twists on the Monster Hunter format, such as destructible environments and a hookshot. This will also be the first time a Monster Hunter game has hit PC for western players, and the first for many years that hasn't been a Nintendo exclusive.

According to Capcom, the game will feature "a living breathing ecosystem" and will support up to 4-player drop-in cooperative play – with players in both the West and Japan able to play together. It will also feature "seamless gameplay", with players and monsters able to move around the world with no loading screens. In other words, it's a proper open world, with a night and day cycle.

Meanwhile, you'll be able to "pit monsters against one another to lure the main target creature to the right place", ie, the elaborate traps you'll lay in order to secure your quarry.

"Taking on the role of a hunter, players are tasked with going on a research expedition to a newly discovered continent known only as "new world" as they venture on quests to discover more about this mysterious land," the release reads.

以ns而家既出貨量會比人屌多兩重

唔好咁快, 我仲等緊D人知道 MHW 會恐慌性放番D Switch 出黎, 想買多部比老婆

好彩買ns 唔係為mh

屌親果D人都係D懶係老手, = 廢老一樣

咩都識多過你咁

要周街話俾人知自己一路都有玩咁

我都未見過玩開一隻GAME既人會屌人, 同唔想有新人一齊玩果款GAME

任何一代mh都係速刷 就算官方大會都係time attack

你戰戰兢兢就慳返唔好買ps4拖慢人地打怪啦

兩部機都有

BTW睇佢條片玩法好似係單機GAME咁 , 除非佢ONLINE同單機既玩法有小小分別

雖然 但既然巴打你講起
VR嗰到靜到 有啲位正嘅 但太多得個title 一係就得cutscene 冇實在嘅gameplay睇

認真, 除左自己玩會小心小小之外, 多人連線不嬲都係打佢老母閪做佢老母世界見到就砌架喇, 仲等人齊先開波咩

我同FD玩慢慢享受隻GAME, 洗撚同你班速刷撚打

好似可以打打下射信號彈吹雞搵三條友亂入,最多四人共鬥

我覺得9成唔會出,一來整呢隻game就冇時間出另一個系列，二來twitter果邊都轉左mhw個banner,唔會今晚又轉咁有趣掛？

你無FD咪咁囉

等於玩FIFA無FD玩CLUB打合作波, 要去DROP IN打爛仔街波一樣

2千幾 三千蚊都好比較
唔係窮撚到咁Ma

因為個玩法好似好多動作元素咁, 好難想像多人打係點玩法
BTW係屋企玩MH始終都係無果種味道係度

點解笑死人？
都係果句喇 兩邊玩哂唔得架咩

Hardcore

開住PARTY打一樣咁正喎, 仲可以隨時打通頂, 熄機就訓

加左咁多潛行
唔知四人點潛

下

以前同朋友玩不嬲都係咁

邊個搵到就掟粉彈開佢波大叫咩區架喇

MHW竟然唔show multiplayer footage, 真係好失策，multiplayer footage 熱血好撚多

可能人地真係等齊人先開刀斬怪呢

我玩GTA都係咁, 不過始終個氣氛係唔同既

玩mh 連得機都係想打快d 容錯高嫁啦
仲慢慢打似係你地四個都手殘？

咁都可以幻想到人地無朋友一齊玩...真係自大到呢...

一樣潛到, 我同FD玩GHOST RECON, 4條友都係玩潛入 唔係開無雙

呢個就係OPEN WORLD既好處啦

各有各打法

可能佢太耐無玩MH唔記得左
就算掟左粉彈都好, 如果佢無發現你, 你無開佢波
淨係觀察住條龍既話, 佢係會轉區

又係限4人連線玩
咁叫咩 world

無話無朋友一齊

係回覆我果條友講到一定個個人打法都係無雙JE

無意侵犯人

你比人享受下隻game啦

According to Capcom, the game will feature "a living breathing ecosystem" and will support up to 4-player drop-in cooperative play – with players in both the West and Japan able to play together. It will also feature "seamless gameplay", with players and monsters able to move around the world with no loading screens. In other words, it's a proper open world, with a night and day cycle.

【MHWorld】PS4『モンスターハンター：ワールド』ではハンターたちは“新大陸”と呼ばれる未知の大陸に調査団の一員として足を踏み入れる。高密度な環境全てを利用した新たな狩りの世界が今広がる。

慢慢打就係手殘

學到野

即係好似DS嗰種

雖然我唔會買芒亨
但如果真係鍾意打機既，買多部機好難咩？
switch 個正價又唔算貴，又唔係好大部
有正常工作人士，點都負擔到啦，除非你巨債纏身

利申：雖然我係PS死忠，但都第一次對任記產生興趣，已訂漆彈 同捆機

出PC版嘅話會玩下

即係好似Diablo 3 咁開故事，然後連入去？

agger

其實mh老玩家覺得今次mhw有冇mh feel?

我係唔明你咁想慢慢打點解唔solo姐
四個人就注定係咁斬停條龍
會慢就肯定係唔識輸出 我真係唔知可以點慢

佢地唔係鐘意打機 係唔鐘意人地打得開心

你又想MMO

即係點，得一個大地圖？

少左，始終一直都係打怪為主，道具為副，但World個trailer係道具為主，打怪為副，不過都係good try

發售日期又唔同 內容又唔同 樓豬俾人睇到既只係眼光短淺 兩部都玩唔得？ 就算佢一月一號出 mhxx 四個月時間咩都玩哂啦！
Ps4又唔可以帶出街 屠龍呢家野緊係要成班人去m記一路食住玩最開心^_^

打個牌子

連線慢慢打
打完一場已經俾人BLOCK +踢埋

gta咁囉

我同FD真係會慢慢打架喎

等於玩GTA都唔係淨係做任會周圍EXPLORE下, 做ON9野笑下

都係果句, 睇你鍾意點玩GAME JE...有人鍾意SPEED RUN, 有人鍾意周圍探索搵彩蛋

我無意將我果套, 套落所有人度, 反之一樣

除左中間播 MH 既音樂

真係冇曬 MH fell

得啦知你同班fd 好勁
幾時出埋片教人打機

女角個樣係咪好似最近果隻唔知咩咁樣衰

即係你地接左個任入到MAP
首先係行下各區掘晒野先開波打條龍?
真心想知

隻人D動作有MH味既
再睇下點先

同一問題嘈左咁多年，而家都應該出嚟做野掛，買多部機玩有幾難

你就真係笑死人
我就咩機都有 唔似得你得部ps4

如果買斷制都可以一試

對某D人黎講有PS就唔可以有其他平台

我係老任除外的PCMR,capcom今次出PC我可以等一等

兩部都有 有咩好笑

想問下邊度有得訂漆彈捆機？

話明OPEN WORLD, 即係連左機後, 應該唔洗即刻接任開波掛...

咪一齊砌下裝, 如果有交易系統咪TRADE下, 一齊執下料囉...

打機JE, 唔洗打到返工咁勤力掛?

早買早享受喇戇鳩
MHX MHXX都玩撚爆喇
你留部ps4打飛機咩

Online drop-in multiplayer:When the battle is too daunting to take on single-handedly, hail up to three other hunters to assist during quests by sending up a SOS flare to a worldwide server full of potential teammates

佢既連機係咁

咁完任就散場?

正爆，可4K撲蝶鋤礦釣魚。

真係要等多D詳情
佢講到只係call馬打架

我同fd打都會掘下石執下野
但係慢極都兩三個字打完一場

好景一出電梯右手邊個間，落$100訂，未有公價
我訂左同捆機+pro手制+配件包，到時買埋mk8

廢柴先會在意買咩唔買咩

出幾多買幾多,算得咩錢?

一開波冇裝時候同朋友磨條龍都最少4/5個字啦，彈刀彈死條龍

果間黑店黎喎

希望佢連機做好d

諗下諗下
咪即係將Dragon's Dogma溝返落MH

2,3個字差唔多, D"高手"講到要一入去就淨係打怪, 最好幾分鐘搞掂, 唔係就俾人BLK同埋俾人話係手殘仔架

連機大部份人為速刷
其實真係咁
慢打只能同朋友

魚蛋論，買多部機咪當看門口囉
PC追打PS4
PS4追打switch
xbox繼續隱形
其實打個機都搞咁多野，不如專心打你既機啦

有幾笑死人
買哂黎玩有衝突

Mhxx都係食老本，但今次mhw真係有睇頭

但係整裝打龍刷料唔係越快越好咩

寫實你唔好玩MH啦

點黑法先，去過買幾次game, 無咩感覺

唔係淨係打怪可以做咩, 採集呢d野單機搞店啦

Capcom announced Monster Hunter: World for PlayStation 4, Xbox One, and PC during the Sony E3 2017 press conference. It will launch in early 2018 for PlayStation 4 and Xbox One, and later for PC. In Japan, Monster Hunter: World is a PlayStation 4-exclusive title.
Read more at

睇完trailer
覺得太過寫實
太唔似以前既MH
我諗我就算買左返來玩都要一段時間先適應到

所以咪就係同FD打, 同街外人打既分別

如果揀個場, 同時有你同FD岩用既礦OR其他材料, 你話要去執埋先, 你同街外人打果陣講, 睇有無人理你

寫實向, 同埋真正打獵既感覺, 係戰戰兢兢咁樣, 唔係一味衝過去鳩劈

好似係咁 但具體姐係咩我都唔知

玩太多格仔獵人睇壞眼

除眼鏡玩咪乜回憶都番晒黎

3ds switch ps4 psv 齊哂, 出邊到咪玩邊到

玩住ns隻xx等p4 world 爽到

錯啦錯啦 有pc既點解要玩ps4版

如果係熟MH玩慣MH既我覺得都係一樣 到頭黎都係直衝隻怪輸出
而家比我感覺係佢周圍走黎走去都唔知做咩, 打就打啦

即係潛行囉, 不過唔出奇, 我識好多人打咩GAME都係無雙向

唔怪你唔明

O咩PEN WORLD 啫，隻GAME 都未出
係你話你同FD 係慢慢打
咁我想知你地平時係點慢慢打啫
幻想出黎架?

MHW睇TRAILER已經唔係以往認知既MH，
岩唔岩玩都已經係未知之數，仲要衝出黎恥笑等NS隻MHXX既人，
都唔知咩心態

Gbf?

無得面對面打既mon hun都係垃圾

哦 你鐘意連機玩搬蛋 又幾緊張刺激既

講到d game唔係潛行就係無雙咁
再者mh都唔係無雙向不嬲都要用腦

得喇, 知喇, 一開波打打打, 打完收工, 鬥輸出, 鬥快, 鬥效率丫嘛

隻龍一出就劈劈劈, 執執執, 跟住散場

我唔覺得咁樣係好玩

唔怪得達哥成日俾人屌拉布, 淨係做主線, 唔好周圍探索, 做ON9野

咁人地鍾意高清掘石燒肉你地無計

索索等左咁多年以為終於可以守得雲開見月明咪即刻衝出黎柒

一來係咁啦
就好似我玩開超任同PS/SS既炸彈人
而家玩NS果隻真係好唔慣
二來就咁睇人同怪既模組同動作都同以前好唔同

本身以為佢想話用下地型 set下陷阱 用下機關
潛行打龍 我真係唔識

其實你有冇玩過?

慢慢行地圖欣賞下d高清花花草草掘下石撲下蝶
嘩 神作!

係連機一齊掘石燒肉

識玩緊係叫fd一齊搬蛋

拿，咁搬蛋任真係難得值得連機玩既任
本來要走三轉，三個人一齊搬可以一轉搞掂

其實無衝突，我有 ps4 pro , 都照有買 ns , 就算 ns 唔玩 mh 都仲有好幾隻值得玩既獨佔 game , mhw 依家公佈既野唔多，係咪大家想要既果種 mh 又未知。

好似上古咁
一下潛行屌撚死佢

火山挖護石都係要4人快手挖完交足數完任

我覺得SWITCH個撚頭係幾好,
可以手提又可以坐屋企打,
但吸引唔到CONSOLE撚既我覺得有2樣,
1, GAME, 依家有果D GAME我覺得可以定位為小朋友/溝女GAME,
打開CONSOLE既真係掂都唔想掂呢D GAME

2 最惡頂係真係個手掣, 可以單機2VS2其實我好鍾意,都係個好撚頭,
但你話出街2VS2要用果個迷你鎖匙扣手制黎玩我真係乜癮都無哂,
唔係WO咁係屋企都可以用SWITCH玩網上對戰,又可以用返大手掣,
仲有大電視TIM, 咁我都返左屋企,我玩CONSOLE/PC唔撚好??

我覺我MH黎講其中一個重點係個手掣,
因為MH個操作我覺得算係複習,
我係好鍾意MH既, 但我會想舒舒服服咁去煲,
MH4我自己就中過伏, 果時可以太耐無玩MH,
見佢出新就扯哂旗咁正價去買,
依家總算入返聖人MODE,
我唔知要對MH有幾愛先會為左MH去買SWITCH

所以結論係,MHF/MHZ呢D慘過返工既GAME, 不了
MH出係CONSOLE而又可以輕鬆玩既先會買

官網中文剩係得港版
香港獨立

屌 睇完真係得啖笑

係既係既一班FD 去掘石做礦工最好玩

啪強走快過啲fd到營地，放低自己隻蛋走去劈鳩佢地

真人開拖

zelda有邊個小朋友玩得掂

嘈咩者
到時佢又保留護石系統既話
大把時間你掘石啦

呢d仆街野有玩mh一定有做過

我就鍾意慢慢燒肉燒到佢變炭咁

其實買多部機真係咁難咩 唔明有咩好嘈

好多真獵人終於可以打MH

點搞 本身諗住為MH PKM買NS。而家PKM又話繼續3ds啦，連MH都出PS4，MHXX一早已經玩過。
都唔知仲買唔買NS好 出街又唔會打機。。。

唔岩玩咪唔好買
睇需要既姐

唔係正統mh

以前慢慢玩就係 爬個山都爬幾個字

因為早啲上到去嗰個會用大劍一野兜翻佢落去

或者趁人拎補給開小桶炸彈

就咁都玩半粒鐘喇

你想要傳統家用機手感咪買個pro 制囉，pro制 唔係tv mode都用到的。
如果出街玩，你咪用手提mode囉，果時psp 你都係咁打架啦。

利申有NS ,未試過係街玩，帶過一次出街，覺得好重

有GAME 岩玩咪買，無咪唔好買，又唔使急既

果時練成既C 字手係幾有滿足感

2018
真獵人係會玩住高清xx先

入嚟明明係想睇平台大戰
但係變咗休閒獵人同定番獵人大戰

我都係休閒嫁 不過我唔識做潛行獵人

Switch個畫面會唔會靚過ps4[black] [/black]

消閒獵人
釣下魚，燒下肉，撚下貓咁

潛行打怪真係第一次聽

真係好怪

今年PS作品好似坐部exclusive

我有個強烈預感d貓個樣都會同以前好唔同

仲有挖礦,挖屎,執骨

多左潛行都幾好，可以睇情況放陷阱

唔計下位 打到上位有邊一隻怪係真係可以無腦鳩斬
你如果唔熟隻怪嘅動作 兩三下就貓車啦
你要打到5分針內都要識用落穴閃玉先至得啦
雖然我玩得mh唔多 淨係玩過3rd portable, x 同 xx
但係我覺得玩mh好玩係要做資料搜集 記得幾時要避 幾時放落穴 幾時扔閃玉
由一開始不斷貓車去到無傷輕鬆贏 個種成功感先最正
其實真係鐘意玩mh嘅 出係邊都冇所謂
2000幾3000蚊 懶極呀返一兩個星期工都有啦
係唔明點解要笑人買 ns/ps4

btw係咪認真咗

所以我先會話SWITCH目標係溝女悠閒GAME,
因為依家都得好少部份係認真玩既GAME,
ZELDA, FIFA, NBA 加埋遲下隻MHXX

同埋唔記得利申,
我係2年舊台版MHF同 1年MH4 經驗,
其他未玩過

我覺得會變左真實系

唔會，不過PC一定會

睇trailer好有伏味 變左歐美game咁 不過都會買

又兜巴車落去

可能保留原樣都唔奇

老任好多GAME都係易學難精
只係你唔去認真玩

我都明白,
但出街就係為左輕便, 出街對住個細MON用PRO制就好似,
個感覺係,點解要搞到咁#

單邊手制你又嫌佢迷李，pro制又嫌佢大舊，好似psp咁手提mode又唔想，
咁你其實係咪想出街玩既啫？

強行將鬼佬buy果套用落mh度

其實而家都可以潛行
禁個b制就得

嗰陣味

照之前既情報講仲要有qte
潛行獵人 + QTE獵人

Mhf
條友唔撚知玩過幾多年mh

放個大爆係地之後B既話隻怪係會望你唔到

咁當我道行未夠,
講真目前SWITCH個進度要比2千幾蚊去買我真係過唔到自己,
就算出埋MH
我都係入唔到坑,
咁但係都引到好多人玩既,
我理性諗就係我時間已經唔係多,
除左SWITCH仲有好多好GAME要玩,
所以我先對SWTIC意欲不大

但我覺得玩唔玩MH, 買唔買SWTICH,
其實屌黎屌去都無意思,
覺得值既鍾意既咪買LOR,
人人把尺都唔同

留名睇點樣休閒玩splatoon同arms
splatoon仲要係團戰黎

蛇叔紙箱

你個名咪紅字

咁玩唔玩緊係冇所謂啦
亦唔係想玩你道行高定低
但你話SWITCH得溝女悠閒其實有誤解

休閒SPLATOON

之前已好想玩splatoon，但因屋企問題唔可以用電視打機所以得個恨字，
我想問splatoon 做獨行俠打街場會唔會俾人屌死架？
我只能趁小朋友瞓晒先可以偷偷地玩，冇得固定黃金時間打機

咁似mhxx個post

用消音輕弩係入面慢慢射

mk8 玩時間都可以好認真

打機打到你地咁真係悲哀
正常人鐘意隻game鐘意打機咪出邊部買邊部，講緊只係幾千蚊既事，仲未計唔同主機有唔同game玩，你班廢柴就上身咁出係對家就屌哂老母咁為咩

講到ps4獨佔咁

唔係話下年switch出MH5咩

買哂d機都係少少錢姐
唔明有乜好嘈

到公佈先算
未公佈乜都假

窮閪係特別惡

有得諗 但係點唔整爆個桶

講緊world喎 呢位巴打冷靜d先

幾千蚊野啫，有幾好笑呀
利申：有PS4 ,psv,3ds,Switch ,steam

係條腰度抽幾塊葉出黎lup落個身度隻怪就睇你唔到

你要明白，打機要比錢，互屌唔駛錢呢個道理

早腸拎幾隻木印神豆笠住自己大家都會睇你唔到

2000幾蚊講到要買樓揀女朋友咁
仲要講到過唔過到自己個關咁嚴重

不過認同屌黎屌去無意思
玩到咪玩 玩唔到咪唔玩
拎著部主機笑另一部真係唔知做乜

睇住d鋪頭炒得幾日switch就收皮就
等睇佢地陣間起曬ps4 d價

而家官方有2400左右送4隻game+3個月會藉可以點炒

有PC版點會炒PS4啊

情況係 當3ds 有mh 有班人眼紅屌
switch 有mh畫質提升 都係一班人屌
到而家全平台都有喇 都有班人走出黎嘈
唔知係咪同一類/同一班所謂mh玩家 自己知
capcom 咁做係好事 同時撚到個班玻璃心玩家氹氹轉
一早買左switch 或者有玩開3ds都知有無MH 部機都係會大賣

啱啱睇到news 笑到仆街 即刻入嚟連登笑 好彩冇身痕買NS

呢個真

如果 ns 係你心目中只有 mh 咪唔洗買囉

本身諗緊買唔買switch好 既然都會出MH就算

可能佢想d 朋友去晒佢屋企玩

點解一定要兩簡一 唔可以why not both

因為splatoon 2而買機

都話人地窮又想顯得自己清高
唔好再問啦人地D玻璃心碎哂啦

咪玩la
Switch既重頭戲一直都唔係MH
重點都係mk8, mario world而家仲要加埋隻pokemon
幾可有人會因為MH出switch

咁又唔係
真係有既

兩部都有邊有得屌

一係窮撚一係主機die hard fans

PS4 MH買
NS MH 買
打機都係為開心啫，果少少錢
咁都有得笑有得屌，小學雞咩

咪就係有幾條友係度講到 ns 得 mh 咁

比翻啲空間佢地發揮下先得架

係到比較主機真係好ON9

有想玩既GAME就自然會買

有D人更加唔會介意買多次 係其他唔同平台玩同一隻GAME

好似GTA5咁，我都買左PS3 PS4 電腦版。

想玩咪買囉

唔明點解一堆人覺得可以覺得自己玩D靚既畫面GAME就可以拎黎打飛機

打機畫面固然係重要既一環。但最重要既應該係你自己鐘唔鐘意玩隻GAME囉

MINECRAFT 除左俄羅斯方塊以外，係史上賣得第2多既GAME

靚畫面人地就無，但最重要人地有內涵。咁樣先可以吸引到咁多人玩
包括唔同年齡層。

利伸NS PS4 PRO 都有。 2隻MH都會買黎玩，無衝突。
想玩就買，浪費咁多時間黎笑人地部主機，不如認真體驗下你自己買返黎隻GAME 同埋 機

買埋switch買埋Xbox 1 x

係囉，買、買、買！

yes
冇在喺ns同psp年代嘅低清味

大把
問下game舖mhxx話出switch版之後一星期賣多幾多機
重有機價走勢

之前係為咗撚貓先玩mh，仲有3ds 貓貓版，打龍留番俾fd打，自己去挖礦燒肉釣魚撲蝶幾寫意

一講mh 味你叫個班mhp系真獵人情何以堪

Ns低清？笑左

打開格仔睇唔慣高清

請問笑點喺邊

PC 同NS都會玩,why not both,又唔係玩唔起

笑d打飛機既索索

真心唔睇好，希望隻world收左皮之後capcom可以專注返正統續作，呢隻真係完全冇MH味 乜撚都要Open world同潛行真係想作嘔

我建議一人一部PS4攞去M記打

佢呢種人真係超撚on9

正喎有pc版 希望唔使比月費 不過諗唔明點解呢隻唔出係ns 唔通罪大真係買通左capcom！？

不如你諗下你成句野個邏輯

善意收購

因為ns個硬件太垃圾

我咁講係因為早幾日4chan已經傳 罪大比左錢叫capcom下隻芒亨出係xb pc都無所謂 總之唔準出係switch

將Open world塞落MH堅唔多睇好
玩開mh既都鐘意去斬龍, 而唔係想同你花時間慢慢去同你搵隻龍係邊再開拖
當然佢可能mix得好玩, 呢點就要睇佢之後既gameplay觀望下喇

差d 唔記得呢個term
可以bin一bin

睇rumor的確係sony比錢佢出，但唔可以有Switch版

根據horizon zero dawn
d 怪唔洗揾，直接point out快速旅行開波

連線就好似gta咁，加個option揾人連

其實係睇佢地肯唔肯port 你諗下連wiiu都出到watch dogs, ac

到時睇直播

買部gaming laptop出去M記打

我反而覺得咁樣幾好，起碼有革新可以作出挑戰。

當然舊版有舊版既好處，但我覺得都咁多年，係時候挑戰一下新領域都唔係一件壞事

回帶時間

其實係咪deep down?

釣釣下魚突然話mission completed

好似話會出xb同ps4先
之後出pc喎…
會唔會又係online呢仆街

好似另一班人？ 加上個隻係玩課金free game

呢隻唔錯WO, 有性趣過MHW

唔明啲窮撚係到比乜
我乜機都有
邊到有好GAME玩就買
完

重點

希望係個trailer 拍得衰，如果隻新game重點唔係打龍真係冇意思

capcom 4年前PS4條數

[url]
[/url]
有長D既實機play
比我感覺係: 行上去斬啦跑

有立體機動裝置仲駛唔駛跑

未出ps4已講緊

D 閃光咁似Mouse cursor既？

早玩你2年都要俾人笑真係
再講根本就唔同game邊有得咁比較

我覺得, 係未整好D斬擊動作, 你睇佢由頭到尾都無斬過一野?好似

一部機只有一隻game我就真係笑你

NS淨係隻薩爾達都正到仆街 穩藏要素多, 支線多, 唔做都可以直接去挑BOSS, 呢D真係正一開放世界

老實講,splatoon 2一出,Switch缺貨會比現時更嚴嚴重,呢隻WiiU時代日本已經賣得好過Mario,而且依家預訂數仲要高過國民RPG DQ11

PlayStation 4 全世界：2018 年初
Xbox One 北美・歐洲：2018 年初
PC 北美・歐洲：發售日後日發表

應該得ps4版有日文或者中文

再補充:
WiiU版Splatoon 1日本賣左150萬,
PS4隻國民RPG FF15日本都破唔到百萬

亞洲冇PC

根據目前的透露，玩家在遊戲當中，要扮演隸屬於「調查團」的獵人，踏入一塊全新大陸探索。以往各個區域需要切換地圖，但在本作地圖移動和其他動作都採用 “無接縫” 設計，還加入能讓狩獵自由度更高的「生存工具（サバイバルツール）」。以及在網路多人連線時可以加入別人正在進行的任務等全新功能。

我都唔明

亂入人地個搬蛋任踢9趺人地隻蛋

調查兵團目的係咪要奪回城牆？

正wo屌你

睇trailor 真係以為斬後頸

咁我拿拿臨衝完裝就去搞鳩人地啲任啦

我唔記得講,我呢半個月同過差唔多十個囡囡打媽車
抽水少不免,MH? bonus而已

拉怪撞人地

屌
唔怪得有立體機動兵裝

不嬲都話人類最大既敵人, 其實都係人類

打咁大篇野都係想講自己唔會入switch
乜撚玩開console就唔會玩switch
咪撚拉埋人地落水啦

我大把fd包括我玩開ps4 都入埋switch, 為既就係佢大量既獨佔game, 亦有大量同fd坐埋一齊玩既game, ps4真係極少family向既遊戲

當然如果兩邊都出既就揀ps4, 機能人數都好d
就係咁簡單

打機打到你咁拉埋手掣黎講真係好撚肉酸

luke梳ho ball

呢到都見到你

冇讓錯部機俾你

狙擊你

兩部機買哂咪可以任玩，成班窮撚笑乜9

索尼狗終於開到隻薛丁格的MH
冇個5字會唔會又唔玩

不嬲嘈得最大聲都係果d
Xx出落yy就唔撚玩既撚人

識玩一定等PC版

即係死窮閪

拿拿拿 唔準咁講人架
人地只係睇唔起switch咋 絕對唔係無錢買 好似係

sor囉 今晚借財仔買

果二千幾都要左度右度
打埋論文引證有咩缺點

屌你老母條女生日叫你請佢食buffet咪成星期都訓唔著

無女呀

講還講
唔好講女

買左switch就有了

ajjer

邊忽冇
完完全全係MH味
你係咪耐冇玩下話

完完全全都講得出 傻撚左?

以前有邊隻mh係咁

乜芒亨要潛行我真係而家先知

拎把骨刀, 彈隻雄火龍出黎就話MH味

除左3tri,支那MHO同手機game無玩之外,由2G玩到XX表示:點樣完完全全係MH味呀,比盡得五成MH味

我玩咁耐mh 只會鳩衝過去斬龍，而唔會潛行囉

玩過ps2 Mh 煙霧彈 炸彈流炸死大怪鳥未

完完全全

潛行，跟光線索搵龍

我就未見過MH係咁

以我認知既MH係要睇本身隻龍活躍既區域 再去果d區域撞手神搵條龍出黎

而唔係跟佢d屎呀腳印呀咁去搵佢出黎

係把骨刀同人物設計有mh味，其他好似玩緊horizon zero dawn

睡眠片手加大炸
邊個最遲放晒大炸就邊個死
最快放完果個即刻引爆

你地識條春咩
芒亨唔電潛行 咁要個隱密技能黎把撚牙

記得好耐之前整啲麻肉比隻火龍食

以前係1分鐘跑圖搵條龍10分鐘打怪
而家咁睇10分鐘跑圖搵條龍10分鐘打怪
打慣MH既連果1分鐘都覺得煩, 何況而家加長左跑圖既元素

掉煙霧彈再放肉

有得pc就更加唔會覺得會係ps4度玩
pc畫質靚咁撚多

太多唔引用

完完全全？

啱呀，完完全全係metal gear 之 恐龍危機

Btw 都應該會捧下場買返隻既，不過玩到幾耐就唔知喇，無得拎出街玩，搭車+食飯+返工玩計計埋埋少起碼三四個鐘

講畫質PC真係無得輸
開個16倍反鋸齒再全部效果最高 PS4班畫質人士唔知點攬PS4
可能用早d出遲d出黎力保PS4

亞洲及日本地區係ps4獨佔

去隔離登睇下
真係有
仲要吹到隔成年

我會用窮黎保PS4
未換新卡呀屌

等11系出先換

窮撚

亞洲得ps4版本

只希望呢隻MHW唔洗刷怪刷素材黎整裝備
MH就係咁作業式係外國先紅唔起
係得亞洲區成班做慣工人先會玩, 成班抖M

外國咪又係刷裝備

官方資訊

Monster Hunter 系列新作—”Monster Hunter: World”將於2018年初推出!

遊戲關於獵人們作為調查團成員踏足被稱為”新世界”的未知大陸。在培育了豐富生態系統的新世界中, 以線索追蹤魔物的蹤跡開拓世界, 武器與防具就不用說了, 還可以完全利用各種各樣的生物, 植物與地形等高密度的環境, 現在就開拓全新的狩獵世界吧!

【新世界，新狩獵，全都充滿了期待和驚喜】

– 狩獵動作, 狩獵與被狩獵的緊張感 – 描繪以大自然中的生命氣息與恩惠生活 的人們的世界觀 – 手握大型武器與壓倒性魔物對戰的崇高感 – 憑自己之力, 智慧和勇氣達成目的時的喜悅 – 「MONSTER HUNTER」踏出新一步

玩家可以自由地探索無縫地連接在一起的各種地區, 立體而具有深度的場地。如果可以好好地利用可以看得到的環境, 就可以成長為一名更為堅強的獵人。

滿溢著綠色, 密度深而色彩表現獨特, 連接著充滿空氣感的立體地區是古樹森林。除了魔物以外, 還有植物與小動物等生命體。各種各樣的發現等著你去探索。

原野上, 星羅棋布地散佈著魔物的足跡和爪痕等痕跡。借助導蟲(しるべむし)的力量收集痕跡, 去到魔物身邊是狩獵的第一步。

這就是捕食魔物的痕跡。棲息在古樹森林的到底是……

聚集在綠化和水富饒的地方的草食種是草食龍(アプトノス)。在這個各種生命昂首闊步的未開發之地, 細心地探索應該會對狩獵有幫助。

【以本能生存著的魔物們】

捕食。守護地盤。他們以生命中的本能生存著。在其頂點的王者魔物是……

賊龍, Great Jagras(ドスジャグラス)是率領Jagras(ジャグラス)群族的領導。食欲旺盛, 在空腹的時候會變得很暴躁。整個吞下捕殺的獵物的模樣是最精彩的部分。

在古代森林遇到巨大的魔物。對抗未知的魔物, 重要的是首先要掌握生態環境。

這是多數的草食種棲息的古樹森林。蠻顎龍(アンジャナフ)對這個捕食對象豐富的森林虎視眈眈。非常好戰的他對其他魔物是毫不猶豫地襲擊。

利用自然的常春藤設下陷阱。遊玩時受各種環境與狀況的影響, 每次都可以產生出新的體驗。每次遊玩都是一次新體驗

Jagras(ジャグラス)與Great Jagras(ドスジャグラス)共用地盤, 如果能擋開幾匹其他的就會一起被嚇跑。

站在古樹森林生態系統頂點的火龍(リオレウス)。其地盤裡殘留了鱗和爪痕, 會毫不留情地攻擊入侵者。

【徹底表現滿溢生物感的魔物】

獵人向天空發射求救信號, 正在呼籲同伴前來救援。

預見新元素的多人遊玩動作(Multi-play Action)。請期待更多的情報。

【玩家是作為調查團成員踏足新世界的獵人】

獵人使用大型武器和保護身體的防具與魔物戰鬥。有時探索痕跡累積知識, 有時利用地形設計陷阱, 有時使用自己有信心的武器狩獵魔物。

【新生狩獵動作】

抱著蠻顎龍(アンジャナフ)的頭部給它強力一擊的獵人。到處結合了富有動態的新狩獵動作(ACTION)。

用富重量感的弩作為武器攻擊的獵人。把身體託付給自己信任的武器和防具, 狩獵沒見過的魔物。

沒法停止遊玩遊戲的流暢玩家動作(ACTION)。進一步的新標準裝備“求生工具(Survival tool)”產生出更廣闊的動作(ACTION)。

古樹森林這地方本身就與狩獵直接連繫著。利用所有的環境產生富有動態的狩獵動作 (ACTION)。從未體驗過的狩獵就在這裡。

MONSTER HUNTER:WORLD裡有PlayStation®4獨有的“特別內容”。請期待日後的公布

正想問
大波羅，destiny ，又咪刷
我覺得冇pvp問題大d

外國果d仲要同一件裝未必一樣buff
mh刷完料大家既裝都係平等

diablo poe wow divison....

共通點係有pvp

芒亨pvp

poe 無乜人玩pvp
有d game擺明係玩grind野 rouge like 打rare 報酬
你唔鐘意唔代表玩法有問題 更加唔好借題發揮講人種

咁就真係變左Dark souls

Ps2隻 mh2有鬥技場，吹苗控怪玩pvp嫁
不過好似冇咩人理

同個汽球揮下手就知佢係邊啦

平時都PVP 開
成日俾人打左上天

Mh3邊個拎太刀就有3個人拎曲射爆炸弓
邊個裝自動擋就會有三個弩帶齊散彈

留名恥笑。

笑撚死我
定番獵人好似好威威咁笑鳩休閒獵人
玩mhf 玩定番悶撚到仆街
鋪鋪一樣咁唔知有咩好玩
反而新玩法睇落仲正

利申：mhp mhp2 mhp2g mhp3 mh4 mhxx mhf 玩家

散彈速射 真人pvp必備

玩錘 長槍 街場見到太刀亂斬派

Agger

Mhf 個個速食都算，連武器都限埋我用咩 唔識朋友一齊玩mhf 可以話係最悶

雖然呢隻潛行獵人都係膠膠地，但係可以一試既

諗起最新個集進擊的巨人

斷估佢唔會鎖區掛
果時wow玩美版都係咁撚樣玩啦

不過即係咁...到時真係玩唔到先出ps4咪得,又無衝突既
成年後既事有撚排啦

wow 既人農裝副本 神器農到天昏地暗

我覺得要人農神器搞到好無癮

以前有時間就覺得wow好好玩，不過人越大越無時間，wow根本係燃燒生命

所以今版咪係歷史上最多pfu團隊同時afk既版本

人大左,就算時間多都唔會咁有精力去farm一個raid
講緊要3-4粒鐘,點頂

仲要日日農 機械式

遲下一定會出隻開放世界嘅“進擊的巨人”...

metal gear系列咪又係變化好大 一樣咁多人玩 都唔知有咩好嘈

都唔係嘈呢樣

佢哋係嘈緊主機/公司問題(好似係)

外國咪又係咁多game刷裝備

你地應該好耐冇玩過
我唔怪你地
宜家得G黑蛇會有定番

都無屌休閒獵人 係想知佢點慢慢玩咋嘛 唔知mh除左斬龍有乜做

慢慢搬蛋

同npc鳩up

撚貓

mhf有浪費時間既裝
要大約10樣各1000既採集素材
可以整到一套劍/檎

每一期除非係開荒期，有幾可會打打下龍走去採集，
唔通真係當自己係個D AI賤到飛起既隨從貓咩

個個睇完條trailer 啲人當打爆機咁 又話無晒mon亨味又盛
出左gameplay 先講啦

我pc 台版開server果陣玩，玩咗兩個月棄驚

冇mh味唔代表話佢唔好玩喎

咁洗唔洗打爆機先可以話佢無芒亨味？

利申：我會買既

要畫面起格， 要玩到免費ios, 要用到C 字手先有 mon hurt 味

傳說中E3罪大（ry
等睇拖到2020出係ps5度

辻本自己操刀冇事既

最重要係唔可以收月費

笑鬼死

認真我好有興趣
但我硬係覺得佢仲有一隻會出係switch度

以後應該雙線

三太子同4G製作組去左整mhw
咁如果真係有ns新作係咪又比番個19 p3製作組整

其實芒亨係咩味？

芒亨係唔係芒果味？

其實之前已經流傳2018芒亨有2條line，一個係開放式世界(PS4、XboxOne、PC)另一個係傳統玩法(Switch+3DS)，結果第一個中左，所以Switch+3DS仍然有機會出傳統芒亨。

(如果淨係得MHW仲點樣搞狩王大會，仲點樣搞USJ下載任務)...

我反而想試下world呢隻新野
傳統果隻都幾難再有新玩法

我都支持mh試下新方向
都成10年係時候改變下
唔會好似某d人咁又話咩唔正宗
乜撚野出係果到就唔撚玩

今次難得有新玩法就絕對要試下，只係擔心佢係一次性買斷任玩，定係月費/課金咁玩法...

Monster hunter - breath of the wild

講正唔正統係中性
都唔關好唔好玩事

慢慢睇落又唔似玩月費

睇片有得邊打邊爬山窿爬樹已經好吸引

其實而家都可以爬山爬樹跳斬 但冇人咁做咁解

monster hunter 終於有高畫汁啦

60fps

片潛行同逃走多過打怪
我諗實際打果陣唔會係咁

其實有左好耐

出左MHW

咁之前隻MHF點

佢d龍到時真係會同場互博?唔係幾信

如果mhw係買斷制就應該唔影響mhf既

點解之前有一堆人話MH4開始改到唔知想點 又出技又盛咁 唔好玩
而家MHW睇Trailer直頭變左第二隻GAME 但又可以打哂飛機咁?

平台問題

正統主要係講果d冇個5字，冇c字手唔撚玩果班

傳統mon享都會互打...一兩下

鬥技場3p

想玩傳統既MH咪等NS隻MHXX出個陣買黎玩，
唔鍾意狩技咪轉去公會或者強襲，然後一個狩技都唔裝，
玩到悶，想試下新野既咪玩MHW，試下OPEN WORLD既MH，
成件事本事就冇抵觸，就係有D人係都要衝出黎撩人開罵戰

不嬲fanboy 係咁，唔講以為佢地有股份

通常係d 年紀細既小學雞先會咁，我都經歷過成日幫sony 打j 既日子